見到大波絲打上連登

原來係你條死毒撚望住我

師奶嚟

行開啲啦

冇圖就【715 任務】今晚1830陳仔要人 海富要你